（祭壇）大家講下當你曾經好想同一個人一齊既時候你願意攞嚟交換既野

我先，全部家產。

我全部家產都係得萬令蚊
如果萬令蚊可以換到佢就好

咁唔怪之得換唔到

自己

留名等睇器官

有朋友問我如果我有一億或者同佢一齊 揀一樣
我話就算俾十億我都係揀同佢一齊

咁算唔算?

算

處

我既生活

用我個處黎換

Everything

腳甲屎

就算家人反對
一世都係咁窮
無得拖住個高大靚仔出街
所有家務係我做
我都想同佢一齊

為左你付出左咁多 但你最愛既都只係自己
好撚失望
不過好好彩而家呢個男朋友好錫我

+1